{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040266",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H115818",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "진원조닭한마리"
    },
    "text": "「チンウォンジョタッカンマリ\\n\nソウル西大門区倉川洞57-53\\n\n韓国料理(タッカンマリ専門店)、11:00~01:00、年中無休、80席/部屋:1個、新村でおいしいと有名なタッカンマリ屋！ 「チンウォンジョタッカンマリ」フュージョン鶏料理でからし、酢、醤油を混ぜた後、味が染み込んだ鶏肉をつけて食べるとまた別の味が感じられ、辛いタッカンマリは愛酒家たちに人気が高い。 添える替え玉としてはカルグクス、餅、じゃがいも、人参、ナツメなどがあり、きな粉を混ぜて取り出したカルグクスは香ばしくてコシがある。 手頃な価格で淡泊で柔らかい鶏肉、そして出汁に入れて食べるカルグクスとチャーハンのピリ辛さまで、様々な味をご体験ください」",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの住所はどこですか？",
            "answer": "チンウォンジョタッカンマリの住所はソウル西大門区倉川洞57-53です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チンウォンジョタッカンマリの営業時間は11:00から01:00までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何日間営業していますか？",
            "answer": "チンウォンジョタッカンマリは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このレストランには何席ありますか？",
            "answer": "チンウォンジョタッカンマリには80席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室がありますか？",
            "answer": "チンウォンジョタッカンマリには1個の個室があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "チンウォンジョタッカンマリは韓国料理で、タッカンマリが専門です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "チンウォンジョタッカンマリの特徴的な料理はフュージョン鶏料理のタッカンマリです。"
        },
        {
            "question": "このレストランのタッカンマリは辛いですか？",
            "answer": "はい、チンウォンジョタッカンマリのタッカンマリは辛いです。辛いタッカンマリは愛酒家たちに人気があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランで提供される替え玉の種類は何ですか？",
            "answer": "このレストランではカルグクス、餅、じゃがいも、人参、ナツメなどが替え玉として提供されます。"
        },
        {
            "question": "このレストランのカルグクスはどのような味ですか？",
            "answer": "このレストランのカルグクスはきな粉を混ぜて取り出した香ばしくてコシのある味です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 412
    }
}